新買PS4, 買多5隻game, 邊5隻好

幫朋友問
佢冇玩過其他機包括pc
已有fifa 18, 另外買多5隻，平貴同隻game新舊冇所謂
但唔要q 版game同偏好大作
車槍球動作rpg或其他咩類型都可以
最緊要好玩
感謝

沙灘排球

no man sky

NO

gvg

horizon
p5
nier
dark soul
witcher

GT Sport

persona5
仁王
xcom2
人中之龍系列
horizon zero dawn 好多人話好玩, 但係我一般

人中 已經3隻 再加隻no man sky 同埋gvg

dq11 必買

Nier

Uncharted 1-4+ the lost city

The Last Of Us : Remastered
Metal Gear Solid 5
Uncharted 4
Dark Soul 3
Neir

rpg必買星海5

Division (長壽online 第三身射擊rpg)
GT sport (等左好多年終於出的賽車大作）
GTA (唔洗多介紹）
Rainbow Six(第一身射擊)
太鼓達人（同女朋友玩一流）

Uncharted 4
Dark souls 3
Uncharted the lost legacy
DQ 11
仲有一個quota就等芒亨

no man sky
人中
Bio7
教條
等MH or 無雙

古惑狼

thx

大家覺得gtav定人中好玩

如果唔買no man sky
唔好同人講自己擁有PS4

請無視呢條傻鳩

真心推介 自己二選一
巫師 /尼爾 （單人劇情）
Tricky tower/ lovers (對戰/合作）
Persona / 人中 （傳統日式rpg)
Bloodborne /darksoul（hardcore)
Battlefield 1 /starwars 2（網上群戰）

盜墓者羅拉

bloodborne

act : the last of us

last of us
p5
dq11
gta5
人中之龍

Bloodborne:The old hunters
人中之龍0
Horizon Zero Dawn
Tricky towers

仲有一隻自己諗, pc唔夠勁就買埋Dark Souls 3

Bloodbrone dark soul3
Persona 5
人中0（新手入呢隻，我覺得係Ps4新入手最岩）

遲下的MHW（好耐無試過等一隻game出
想輕鬆無雙系列就真三7

老實講如果上面只玩一隻
Bloodbrone 係不二之選

nier/dq11
今年真係最滿意呢兩隻 劇情撚

人中 零
人中極
人中 6

黎緊人中極2

剩低一隻買 NO MAN SKY

Persona5
NieR
仁王
Last of us
Witcher3

Fifa 17
Fifa 16
Fifa 15
Fifa 14
Fifa 13

無就買pes

連登仔一定推既no man sky

no man sky
division
gvg
bio 7
mafia 3

神作必玩

人中之龍買zero

GTAV都好好
兩隻買晒你半至一年應該都可以唔駛玩其他野住
(以拎白金計)

題外話, 其實如果爆過ds3 同 仁王, 打bloodbrone 係咪應該唔會卡關 ?

買五隻No Man Sky，一隻用嚟玩，一隻放入防潮櫃收藏，一隻放展櫃show出嚟，一隻過年送禮，最後一隻做後備

the last of us
gtav
witcher
如果咩都未玩過依三隻係鐵膽

P5 啦
年度top 1日系大作

應該唔會
Bloodbrone 同ds3分別係有盾無盾
習慣左就好快上手
仁王...eh...我覺得用ds3參考好d

巫師3
nier
dark souls 3
p5
tlou

得閒買返來玩下先

仲推p5俾佢

gundam breaker
no man sky
devision
rainbow six
need for speed